有冇人已經放棄人生？

咩都做唔好
書又讀唔成
女又溝唔到
正廢青

唉 我都係

書又讀唔好
無乜目標
又無錢無家底

Agger 點撚算

停低搵返自己想做嘅嘢掛

但係講就容易

Agger
搵到想做既野 但0動力

咩嚟㗎 講嚟聽吓？

半放棄中 下年去日本讀書 希望做到啲改變

想入一個唔係我major 既行業
但有好多難關 同埋好lost 唔知呢條係咪真係我想行既路
巴打搵到想做既野未？

日本邊間？